有無人試過被另一半話噁心？

我咩都思考唔到，淨係覺得好傷心。
係咪應該只係當佢講笑？

利申：我無做啲咩唔應該做既事。

嘈住交咁講定傾傾吓計講先

背景係點先

嘈住交.....但點解可以講得出口.....

好普通，唔係啲咩大件事，只係打打下機我做左啲佢唔鍾意既野....

可能你講左啲好過份嘅說話
因為我早幾日都係咁比佢講 已分手

睇吓係認真講定講笑咁講啦
但其實佢講得出呢啲嘢就係冇顧你感受啦

咁你應該好明白.....好難受囉
「噁心」喱個字真係難聽過粗口
Btw加油再難捱都會過的

佢係認真講
係系嬲緊既情況下
都有可能係太激動衝口而出講嗰啲說話
（但就算衝口而出我都講唔出口囉）

不過嘈交講既野實衝口而出
再嘈都唔會有好結果 嘈完好返就算啦
好過我 嘈交講左好過分既野
佢形容我嘔心講埋分手都冇得返轉頭

明白Ching感受
我之前同成班異性fd 出街 唱 比男朋友話我羞恥

利申 已分手成年 到而家都記得

其實細節上已經睇得出個男仔心裡面諗咩